想買隻24吋mon打ps4同睇Netflix 筆直$1000求推介

唔該曬手足
最好薄身啲
唔該曬

1000蚊落腦場睇下邊隻色水岩好過係到問

記得要有audio out

打乜game?
我部野食塵兩年...

深水埗？

收到巴打

主要用黎訓住睇Netflix
2k
每月送既game

Dell ?

Benq gw2480 hkd999